我哋既目標唔係起連儂牆 我哋係要爭取民主

呢幾日見到遍地開花 區區都有連儂牆咁濟
但係連儂牆做到區區遍地開花 係咪就等於成功
絕對唔係
呢一兩日大家在focus喺連儂牆上
其實起完個牆 睇既都係自己人
林鄭唔會自己走落黎睇個牆 或者因爲個牆而改變主意
見住啲巴打因爲個牆而受傷 其實睇見都會心痛
但係另一方面覺得 更加值得喺上街頭抗爭咁受傷 而唔係因爲連儂牆而受傷

最近大家都係度講連儂牆 講到有啲錯咗定位
已經好少人討論13、14號既上水同沙田遊行
亦見認真討論再次上街既post 推極都上唔到熱門

所以就想提番各位

五大訴求一個都達唔到 仲要搞社會乜撚信用制
大家就黎冇自由喇 仲focus喺連儂牆度
唔好俾連儂牆騎劫 討論下 上多一次金鐘
唔好俾團火熄

推

抵制TVB去影視台 連儂牆去活動台 得唔得呀？

就實事好嗎 再上街好嗎

唔好俾連儂牆騎劫了

上街好嗎

13 14號沙田區遊街

文宣組入，有嘢問！

上水都有

由佢撕連儂場，上面既訊息係時候要進化

五大訴求 勿忘初衷

push!!!!!!!